奇招 佔領暴大 正式啟動

班狗就係處理完暴大先可以咁集中打poly
即刻返暴大再封吐露
會唔會就殺狗一個措手不及

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

有冇得諗

係都政總，暴大無戰略意義

有

佢而加話你點封，最緊要一定捉晒poly班人，因為佢地認為捉晒佢地今場運動就會瓦解

又黎個陣地戰重演？

宜家吹晒大雞都唔夠人
返晒工喇

封完走，咪佔

邊有人
最勇既係哂暴大
港豬去哂番工

拉多d, 好快拉晒

唔好癲，暴大佔起上嚟條補結線好易cut，一cut就好快完。當務之急係要去tst佐敦嘗試反包圍

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

政總邊有得打。係警總出面

我屌人返工比人話係5豪，連登仔真係好撚鍾意返工

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

搞港交所啦！
佔到佢停市得嘛？
琴晚搞咗咁耐
今朝都仲同你升200幾點

搞港交所！

網上交易喎，點搞

但你係附近d狗邊會拉隊走

不過兩邊都應該做
反包封狗退路。暴大去吐露
交通冇事影響力唔夠

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

弱智 你估佢無留後備警力去應付其他突發情況?
入暴大再比人圍多次?

有咁強警力打兩邊你肯定？
入去留定點走

每次咁講總會有一班失敗撚出來講：「打到先得架！」
你會唔會溝唔到靚女家姐，就溝豬排細妹呀！
屌你老母！

咁唔直接引強攻poly?
有實力先得
邊次港島遊行唔打政總？

上次黑警放水

訓醒未 仲陣地

仲諗著守 笑死人未 樓主

到時暴大又俾人封哂

冇
下一步就圍暴大

佔你老味咩，經過理大仲未明守城係唔得呀？

中環 中環！!!

拉啦！

垃圾post

笑撚死人 佔完班警賊攻又要人救？

唔work

冇得諗

佢地點都咬實poly唔放

又佔？

唔得

遠水不能救近火

拉

鬼

On9

仲叫人打陣地肯定鬼

又陣地戰，你靠害？

唔識可唔可以出少句聲，山埃貼士

On9 拉

唔好再佔

政總先冇意義wo